漢堡呢兩季唔升班既功力仲癲過列斯聯呢十幾年

值得一提的是，在今季的德乙聯賽中，漢堡從第2輪到第32輪都處在至少能參加升降班附加賽的前三名，但在最後兩輪跌出了有望升級的區域。他們連續兩年總共68輪德乙有61輪都在前三，但依然連一次附加賽資格都沒撈到。今年的附加賽，將由不來梅對陣希頓海姆。

笑死
話崩就崩 列斯聯都要用幾場波時間至得

列斯升喇掛

列斯升硬班啦今年

7輪lead第3位8分 你太睇少leeds喇

假波姐

我睇左咁耐波冇見過一隊可以場場90分鐘失波

假波炸

踢假波仲好搵

真,係德乙佢地可以控制賽果,係德甲唔得

德乙入波show

不來梅幾時落去陪佢?

德乙穩定前列
仲要兩季都係第4收尾
分數控制到岩岩好比第3少1分
連續兩季都係
踢假波黎講都算控制得好精準

追對家贏撚到嘔

真係執返身彩，上場一輸就附加賽都無得玩

琴晚主場收爐贏波都唔得

比人炒笑撚死
中過一次伏之後長追對家冇死

都唔係話崩就崩
無記錯季初漢堡同史特加帶開咗
下半季兩隊都已經開始跌哂
只係除咗比勒費爾德都無乜邊隊好穩定咁贏波
要去到季尾先多隊海登咸過到漢堡頭

佢同史特鳩好好笑
作客廢到仆街但長期讓人
結果場場和/輸
贏唔夠5場

咁多年都未踢過德乙
梗係玩多幾年刷到拎到冠個年先升啦

屎力加都叫還好 一兩場會柒
漢堡呢隊野對上次贏盤我唔記得係幾時

Heidenheim 2-2 Werder Bremen
成功護級

04都係垃圾